鈀=巴塞

140 m for Coutinho, 120 m for Dembele, 75 m for de Jong , 35 m for Malcolm & now 120 m for Griezmann and 70-80m for de ligt in 1-1.5 yrs.
金錢足球萬歲

借左錢

用緊c朗筆錢

賺賺埋埋都唔夠出糧比美斯